「言語平息暴力」美選辯論前夕 拜登獲諾貝爾和平獎提名

2020年諾貝爾獎即將於10月5日至12日公布得獎名單，日前曾有消息傳出，美國總統川普被提名諾貝爾和平獎，然而就在美國總統大選進入白熱化的此刻，有外媒報導，民主黨候選人拜登也同樣獲得提名，提名人則是英國工黨議員克里斯布萊恩（Chris Bryant）。

根據英媒《天空新聞台》報導，美國總統大選民主黨候選人拜登（Joe Biden）已獲得諾貝爾和平獎的提名，有望與川普共同角逐此項殊榮。提名拜登的正是英國反對黨工黨議員克里斯布萊恩，布萊恩認為，當全美陷入暴力抗議中，拜登靠著自己的影響力緩解了全國的緊張局勢。

make Love with children
no war

諾貝爾性騷擾女童獎就有佢份

幻幻唔識反抗，所以和平，好似係

煽動blm暴徒